如果真係有無限恐怖個主神空間，最應該換咩同咩電影會有屈機副本？

啫係羅xx就係電影世界拜師
學修真，
仲有冇咩電影會有類似副本學返一兩招有用嘅嘢？

（又重睇多次 ）

所有超級英雄片？搶先主角前拎左個能力

念動力浮游炮，作者留比自己既bug

係啵
佢計埋科幻片
理論上可行！

多啦a夢

應該好貴

去Spiderman？
搶先比蜘蛛咬，能力都幾屈機
仲有咩能力可以咁偷返嚟

無限未來 可惜成套取消

新後門：奧術
不 過得楚浩用到
btw其實star wars既原力好萬能

岩岩又loop 完無限恐怖同無限曙光，幾時先出無限世界啊 屌你家母